做過匯豐，出來係咪好吃香！

銀行佬講，去到邊都搶住請你

Teller定保安?

裝定香俾你吃

做股東ok?

利申：揸緊8手

如果剩計Top個幾間，銀行佬通常會鄙視匯豐佬，連匯豐佬都會鄙視自己

識人匯豐出身，之後轉行廣告界，撈得不知幾好

係